傳有建築公司開聲唔驗就扣花紅/人工加少啲

好撚癲可唔可以唔好咁肉酸

人地公司就派錢
Btw派錢都唔去

有冇其他公司再狗啲

咁閪就開名啦

咁你就應該開名啦，吊，冇名就唔好出自high post

A字頭

A字頭好多間

名都唔敢開

笑撚死

垃圾工程狗 咁撚怕事 睇你條垃圾有事都係唔知縮撚左去邊既垃圾

驚閪咩屌
間公司又唔係得一個人

其實合理 咁多廢老 搞到有人中招 又要停工 延誤工期

有事梗係縮啦 做工程有事點會仲衝出黎

利申：垃圾之前既垃圾廢物冇大志柒菇碌

之中

有事出去頂又唔會加人工
做咩充大頭鬼

dna只值1皮